\begin{figure}[H]
\flushleft
\vspace*{-\dimexpr1in+\voffset+\topmargin+\headheight+\headsep \relax}
\hspace*{-1in}
\hskip-\rpghmargin \relax
\includegraphics{_img/1_Personaje/1Elfos}
\end{figure}

\subsection{Elfos nobles}
\thispagestyle{customempty}
\rpgquote{Todo lo que podemos hacer es recorrer el camino que se nos da con la dignidad que podamos reunir, cada uno hacia su propia gloria o muerte, y rezar para que quede algo de nuestro corazón cuando todo esté dicho y hecho. Por la Fuente del Sol, espero que quede algo mío.}{Lor'themar Theron}

\medskip
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[height=7cm]{_img/1_Personaje/1ElfosEscudo}
\end{figure}
\medskip

\rpgart{t}{_img/1_Personaje/1ElfosT}

Los elfos nobles formaban parte de una anciana raza del antiguo continente de Kalimdor. Gran parte de este pueblo repudiaba las artes arcanas y consideraba a sus practicantes temerarios e imprudentes.

La raza se escindió en dos cuando los elfos nobles decidieron huir hacia Azeroth para poder estudiarlas libremente. Al llegar, expulsaron a los troll de la zona y fundaron el reino de Quel’Thalas.

\subsubsection{Una sociedad orgullosa}
Los elfos se identifican a sí mismos como \textquote{quel’dorei}, que en thalassiano quiere decir \textquote{bien nacidos}. Como este nombre indica, en general son orgullosos, patriotas y pragmáticos. Profesan un gran amor por su pueblo y son implacables con los que intentan destruirlo.

Tienen una merecida reputación de ermitaños y por lo general prefieren relacionarse con los suyos. Aún así, son una raza de supervivientes y sus miembros más destacados son ejemplos para los Reinos del Este de valentía, tenacidad y fuerza de voluntad.

\subsubsection{Adicción a la magia}
La sociedad élfica se desarrolló en base a una gran fuente de poder mística que crearon utilizando las poderosas energías que hallaron en Quel’Thalas. La llamaron \textquote{Fuente del Sol}, y se alimentaron y fortalecieron de ella. Sin embargo, tras 7000 años viviendo bajo su luz, desarrollaron una adicción a sus energías arcanas, que resultó ser innata e incurable .

Esta dependencia podría conducir a los quel’dorei por un oscuro y tormentoso camino. Actualmente, usan la magia como si fuera completamente inofensiva, y solo los más ancianos y sabios alcanzan a recordar por qué resulta peligrosa y potencialmente fatal.

\subsubsection{Nombres}
Aunque su pasado esté lleno de dolor, la manera en que los elfos nobles se identifican a sí mismos deja claro que contemplan su historia con orgullo. Sus nombres de pila suelen homenajear a sacerdotes y héroes élficos de tiempos pasados, y sus nombres de familia frecuentemente hacen referencia a su conexión con el Sol.
\begin{description}
  \item [Nombres masculinos:] Anandor, Athaniar, Malanior, Mariel, Tharama, Viridiel, Zyan.
  \item [Nombres femeninos:] Alanassori, Anarial, Azarah, Coria, Driana, Freja, Kelestra, Noraesh.
  \item [Nombres de familia:] Brillante, Brisaveloz, Caminante del Sol, Cazasol, Dracoestío, Iluminado, Lanzalcón.
\end{description}

\rpgart{b}{_img/1_Personaje/1ElfosB}

\subsubsection{Cultura}
\begin{description}
  \item [Aspecto físico:] Suelen medir un poco menos de dos metros y pesar entre 50 y 80 kilos.
  \item [Ideología.] La sociedad elfa está enormemente militarizada y basada en estrictas reglas que todos deben seguir. Por ello, comparten un fuerte sentido del deber y creen firmemente en la ley.
  \item [Idiomas:] Dominan tanto el común como el thalassiano.
  \item [Montura:] Halcones zancudos.
  \item [Vida.] Los elfos nobles maduran al mismo ritmo que los humanos. Se considera que alcanzan una edad venerable a los 350 años aproximadamente, aunque pueden vivir varios siglos más con facilidad. A pesar de todo, muchos de ellos alcanzan a vivir miles de años gracias al poder de la Fuente del Sol.
  \item [Clases.] Debido al gran valor de las artes arcanas en la sociedad élfica, los magos son la clase privilegiada. Algunos de ellos son sacerdotes o chamanes, pero sus magias se consideran \textquote{menores}. Como en cualquier otra raza, es habitual encontrar también guerreros y cazadores.
\end{description}

\subsubsection{Rasgos Raciales}
\thispagestyle{customempty} % Quitando la enumeracion de la pagina 4
\begin{description}
  \item [Adicción a la magia.] Necesitan una poderosa fuente de magia cerca o sufren los efectos del síndrome de abstinencia. Estos síntomas podrían resultar fatales en jóvenes o ancianos.
  \item [Agudeza Arcana.] Tienen Ventaja en las Tiradas de Daño con hechizos.
\end{description}

\subsubsection{Conocimientos}
\begin{description}
  \item [Quel'dorei.] Tienen Ventaja en las Tiradas de Erudición relacionadas con la historia de Kalimdor y la magia arcana.
\end{description}

\subsubsection{Sensibilidad Mágica}
Cuentan con una habilidad innata para percibir magia arcana y son resistentes a ella. Es decir, siempre le restan un punto al Daño recibido de este tipo.

\clearpage
